香港警察，插贓嫁禍。

警察疑插贓嫁禍 ：「個警察放支竹落我背囊啊！」

垃圾狗.